南區人小心. 大部份人士為員佐級人員，駐守香港仔警署，

//【23:29】《蘋果》取得一份退休派對的出席名單，參與人員除兩名的退休警署警長外，大部份人士為員佐級人員，駐守香港仔警署，當中包括2男1女督察級人員、3男1女警署警長、13男1女警長及37名警員。他們已成為衞生署的追蹤目標，稍後將會被隔離。//

準備升做圓寂級警甴

push